兩個男人去日本住私人風呂是否Gay?

同個frd去日本，佢話浸溫泉，我諗住有露天公共溫泉咁多人浸，同邊個去都冇咩所謂
點知佢book咗私人風呂一泊二食旅館，仲要間野係冇公共池
而家點搞，好似好撚gay咁

ching識波
玩露天私人仲浪漫

仆街唔想比人當gay佬

去公共池要同啲三唔識七嘅男人一齊都係一樣gay啫

好正常

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

你咁諗咁介意咁上心咪更顯得自己基...

一泊二食猛尻完全預約制

大家浸到興合合 係他他咪上面執返劑下火啦

留名 待j

正呀

清住邊間一泊二食嘅旅館有私人風呂但無公共溫泉？

朱古力

好出奇咩

間嘢好似幾好

如果個溫泉本身細嘅你咪話嫌逼不了 如果兩個人浸都仲有返咁上下空間嘅有咩所謂，其實啲溫泉旅館嘅公共溫泉好多時候都無乜人，有公共溫泉都可能只係得你兩個去浸，冇咩分別

更何況有啲人係介意同其他人赤裸相見，可能佢book私人風呂都係打算輪流用，無打算預你，諗咁多做咩

到時佢叫我一齊浸點算

玩完69才浸

買定套

帶定朱古力

成個池都係精。諗起都正

三條仔一齊浸都識過啦，鬥遮

真男人唔怕

你本身唔係gay 最後又分床訓既話有咩所謂

你哋可能會受環境氣氛影響而互含

同fd一齊浸幾正

你都話私人風呂啦
咁你兩個咪攞毛巾遮住浸囉

呢間幾好 間房同私人風呂都唔細

夢寐以求

你本身唔係GAY，點會唸埋哩啲野。

可以玩埋和服

諗起都

其實無咩所謂
如果大家都後生
都唔係覺得好odd 既

浴衣play

你分開浸仲顯得你GAY

其實人哋唔係 gay 所以無諗咁多，相反你……

睇實部電話

呢間我住過， 廁所有浴缸， 又有個庭院風呂， 你可以輪住浸既. 佢夜晚個和牛餐堅抵食， 記得追加番2-3round

你就爽啦

又話日本有D 酒店唔比兩個男人一間房? 風呂反而OK?

叫幾條女入來一齊囉

係fd嘅有咩所謂

咪試下囉
又冇蝕底既

話唔定 試過返唔到轉頭